[鋼鍊]愛德華冇咗真理之門可唔可以學鍊舟術?

真理之門唔係鍊金術嘅嘢嚟咩
新國嘅鍊舟術好似係唔同系統
好似係用龍脈而鍊金術係用地殼能量

結局佢咪走去學

丹

佢唔係去咗西方咩
定係西方嗰個係佢細佬嚟

速成唔識打

屌 你直接問我咪得 洗鬼開post

冇得pm

佢就係選擇放棄所有變番普通人
如果走去學練丹術會唔會比真理捉番走

鍊丹術係咩原理？

用龍脈嘅氣

學鍊丹唔係細佬咩 仲溝埋個𡃁妹添

有雲尼做普通人真係無所謂

咁又係

所以就問可唔可以

出面見到樓主開另一個post，心諗條問題咁熟口面，應該之前有人開過post問
禁返出去又見到呢個post，屌你老母又係之前有人問過
其實樓主係咪專登回帶

最近追完FA